（一人一post洗版)最後一個月登記功能組別選民

時間無多

推

燒山可唔可以資助人登記進出口界？